有冇波台手足去站務台挑連帝機?

del post
反5p
硬推肥婆icon
"優化"都話無問題

一個月就咁多單野

返去做冬啦

算啦 呢度係後花園黎姐
唔洗太上心

優化都好嘈 d風紀真係好得閒

想返去高登

睇到樓主比人撚

😨

樓主躝番高登啦

食飽飯冇屎屙

這始終不是家

agger

你現在聚腳於 玩具台

連帝

牙祖等緊大家歸家牙